香港閪客

做超市pt，d香港人超失禮，我地只係負責收錢，幫你擺落袋係人情，唔幫你係道理，平時要執你地d車車籃籃已經夠煩，仲要吖ji吖jor，比得幾廿蚊就要當我地係吖四?唔幫你就鬧我態度差?你連袋都唔比我吖，點入吖!!!覺得d老人家客算係比較好
儘早離開服務業方為上策

岩呀，我個fd做過超市收銀，d閪客永遠放個環保袋比佢入，殘廢咁撚樣。

即係如果好聲好氣，我絕對好樂意幫佢，但係嗰啲奉旨嗰啲我就真係唔理， 一句唔該，都冇對人嘅尊重，冇資格鬧人